飲完咖啡四肢發冷，坐立不安，感覺心跳加速，係咪唔正常？

唔係次次飲都係咁，之前飲都只係精神咗
今次特別夜瞓，中午食飯飲左杯凍咖啡，過左2 3個鐘後發作
係咪太夜瞓唔適合飲咖啡？

咖啡因過敏

但係我之前飲過幾次都冇事

我都係咁
明明以前冇事 近兩年先黎過敏 on99

罐裝定手搖？
我有次試過去歇腳亭買杯凍咖啡
點知啲staff落粉太重手
結果試到人生第一次咖啡因中毒

我都試過
不嬲飲開都無問題，突然有1日開始心跳又大力呼吸又太急促，周身奇怪咁，斷斷續續咁持續左2年。後來自從轉左唔落奶之後就無再試過，唔知關唔關事